晚。

兩份食咗5匙飯 有食餸 加半隻春雞

30下波比跳
20分鐘操手胸啞鈴

弘破介了

尋晚打邊

減肥失敗

好耐冇食叉燒

你又話要堅持